/\/\/\/\/\ 熊熊聖火 /\/\/\/\/\

接龍

個火一熄就黎
班狗仔真係

唯善除惡

唯光明故

多謝支持

熊熊聖光